肥佬你做乜撚野

一個人可以令幾隻渣後退